連登係咁被拜登fake news洗版

反還反，唔好po fake news

咁樓主有冇real news?

無論佢地點洗板都好 連登支持拜登已經係全面共識, 唔好咁易受到動搖

拜燈win硬

否認即係確認

同意
貼之前fact-check下
睇下來源可唔可靠先
咁樣大家嘅討論質素會高好多

想要"real news"可以睇下德州共和黨點樣suppress voters

另外一篇講voter suppression嘅報道